大家點睇入證券行做，唔係做dealer

唔做dealer , 可能做research analyst 或者做上去RO?
大家點睇

好多大陸人做爛市
(唔好做輝X呢D垃圾行)

大陸人為咗張身分證
碩士收13、4k照做

RO而家都貶值。有d都係掛個名平時唔洗番工添。不過睇你最終target係去到咩位

睇下係type 幾架者

唔洗翻工都有八皮以上，不過如果瀨野要上身，小則釘牌，重則監都有得坐

冇用
遲早發展到間間ib形式
得返cs, it狗
d細行research根本冇存在價值

其實最驚係呢d夕陽行業，冇空間上位

會唔會可以改革呢個行業
ib一早搞咗自己既api，比人寫programme 做algo trade
會唔會遲下做埋一個頁面
比你選擇做唔做algo trade 定自己人手落單
個人要做既只係簡你會用咩strategy, 例如根據rsi, macd 去做trade ,連programme 都唔使自己打

"programme 都唔使自己打" 咁樣會過左火,, 最多係easy language 姐,, 真係個個用rsi macd kdj 來做trade咩, 咁有人唔用indicator 呢 ?., 最後最貼地的都要靠自己寫個idea 出來

要睇間行做老散定機構客。

做機構生意完全唔同。

但上左牌 自己trade野要申報好麻煩喎

如果你本身户口 幾十萬上落 咁做咩返呢份工

睇間行咩規矩姐
我做過兩間都係用返自己行trade就得
唔洗預先通知
除非你要做財演要出名，講親野都要加利申

每個月幾千蚊額外收入都幫到好多

我以為係sfc規定 原來視乎公司
但雖然自己行 但一定冇出面咁平

咁又係，我都係咁諗！

唔係本身都要有1，7，8號牌既咩

你指員工？

係呀，就算做dealer 都好似要牌架，唔係咩

係呀dealer要

咁你做咩位
因為都想了解下呢個行業
睇下自己值唔值得做呢行